屌你老味班港獨分子惡撚到，夜晚連睇下倚天都唔撚俾

最好二十四小時都講六月九號出嚟遊行，就嚟聽日歐聯決賽都唔撚俾睇，啲港獨撚仲惡過紅衛兵，迫人地支持佢地，自我中心到仆街，日日都FF自己endgame endgame，知唔撚知醜

見到敏敏就不反了

睇死班傻閪駁唔撚到，然後急急腳留句三五七毛收工

达哥撐中：人地只係搵錢，做咩迫人表態
連登仔：睇倚天，就係三五七毛！

如果香港有返民主
即係97前

敏敏呢d女百五蚊任砌啦屌你

上午砌完敏敏
下午砌小昭
夜晚再攬住芷若過夜

再唔起個雙飛又得

所以計我話民主同敏敏無抵觸

敏敏根本就係修補中港關係既橋樑

屌你老母咪就係，人地靚女欣賞下都唔閪得，幾時有連衛兵去人地演唱會叫fans收爹，反正都溝唔閪到